達哥其實已經唔太想做直播

惡靈入侵2後達哥好似無心做咁
近三隻game已經feel到愈來愈hea
唔想做支線都叫可以理解
趕住收工都都明白
但現家玩game見佢完全唔記野(重要好多都係基本野)，有得打大佬就直打大佬，聊天室好多時有教佢點過關，好多時都唔睇，明明自己操控有問題，不斷罵隻game
本身好期望達哥玩Dead Rising會好似之前咁歡樂，現家淨係見到達哥燥底，呢樣唔得，個樣唔好

再睇返達哥玩PGBU，明顯Feel到有心玩和開心好多，似兩個唔同嘅人打機咁
之前達哥睇直播人數可以去到過萬，平均最少都7~8千人
現在……

其實達哥下次可唔可以玩返啲自己喜歡嘅遊戲，或者唔好再玩game玩到怨恨隻

好耐無睇 而家live仲有幾多人?

收左錢 唔好食都要食架啦

依排世界盃咪少左人睇
之前未開波每晚都仲有六七千人

其實應該係人大咗開始唔想學新野

見到dgame個選單堆字已經唔想玩，要合裝個d完全見到達哥係幾咁求其

以前係最少都六七千人
現家係最高六七人(世界盃前都係)

個chat room飛到落雨咁 點睇

玩返啲自己喜歡嘅遊戲...
達哥想 班小學雞都唔俾啦
chatroom多小學雞到連我都唔想睇 何況達哥....

乜唔係叫PUBG咩?

咁依集DR4又真係悶既
個系統又改到on99
第一二集好玩好多

樓主太後生了，年紀大左d操控隔兩日冇玩都唔太記得

唔好話要玩兩隻game

老實講，睇chatroom睇到燥，成日fake 9 達哥，達哥好幾次都出聲，feel到佢係燥燥地

我都覺佢冇以前咁有心玩
可能攰掛，依家見佢打機真係好似好吃力咁
有時真係唔怪得成個chatroom都盲盲盲盲盲咁...

以前冇睇直播第二日睇replay會習慣性skip fifa部份直接睇佢玩第二隻game
依家反而調轉，聽下佢玩住fifa 9up好過...

可能keep住投資失利搞到冇癮？

其實咁難明咩
達哥以前廢青，有精神有時間慢慢打
宜家都叫上左位，又接廣告又要返工，背後諗緊好多野
直播水準下降無可避免

年紀大又係一個因素，差幾年就係差幾年

自膠

利申
唔係想討伐達哥
hea玩game都已經唔係咩新鮮事
係見達哥玩game玩到有種怨恨隻game嘅feel
真心有啲心噏
所以有感以發

係d game太悶，not my problem

大佬
連續咁多年做同一野點都會悶呀
而家仲要玩啲唔係自己想玩既game
等於你返份自己唔想返既工 仲要冇錢收

先唔講chatroom d字飛住去
老點都多到喊,睇黎為乜

隻大陸手機驚

無睇都有兩年

睇chat room就算鳩數啦
個撚個ff、金ak 乜乜柒柒點條黑路fake臭佢洗板
陣間死撚左又要重新玩過

收工返嚟仲要開台係人都攰啦 佢有時仲要趕返嚟開台

寧願佢同啲兄弟一齊玩 睇佢哋互動都夠
而家睇佢玩劇情game真係悶